.TH HELLO-RUST 1
.SH NAME
hello-rust \- osnovni hello world program za testiranje namestitve arch paketa
.SH SYNOPSIS
.B hello-rust
[\fB\-h\fR \fITema\fR]
[\fB\-\--help\fR \fITema\fR]
.IR datoteka...
.SH DESCRIPTION
.B hello-rust
izpiše hello world. This is rust. Nič drugega :-)
.SH OPTIONS
.TP
.BR \-h ", " \-\-help =\fITema\fR 
Prikaže pomoč programa.

HELLO-RUST(1)

NAME
   hello-rust  - enostaven hello world program

SYNOPSIS
    hello-rust [-h Tema] [--help Tema] datoteka...

DESCRIPTION
    hello-rust izpiše hello world.This is rust na ekran.

OPTIONS
    -h, --help=tema
        Prikaže osnovno pomoč za program.

HELLO-RUST(1)
